聽日唔知會有幾多人跳樓呢

4:2

中左 我改名朴初瓏系雞！🤣

一定bin你

朴初瓏的確係雞

樓豬我立即屌你老母

呢個真係bin硬

跟 4:2FT我都改名山本彩係雞

未驚過

我改名一桐係臭雞

你講到必中又叫晒all in咁真係害左唔少人

踢完都星期日淩晨啦

所以後日先跳

本來就係

咁初龍系左好耐拉=v=

Why not both

收嗲啦臭G

改名樓豬老母系雞

波係圓既 有機既 我都買左場10$

瓏瓏有冇跟

老實講班已經痴左線

希望唔好見到一車車去跳樓
清潔工人好辛苦
搵啲去跳海啦

瓏B一定唔會係雞

鄭恩地>u